miss pun件事就等佢靜啦 仲係到講攬定唔攬

人地pr幾樂意見到你鬼打鬼

學下人鞋絲 由佢冷處理

藍

讚成，但最好係推其他post,唔駛再開post講啦
果堆pr唔駛理佢地，由佢地圍爐
要留言就入去推有用post
唔駛覆佢地
一覆或再開post 即係中左計

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

我係船員代理，有嘢想講

《蘋果》直擊上岸內地船員深水埗逛街 行高登豐澤7-11

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

[唐娟已成condom]解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車

核彈消息: 支那註美國候斯頓大使館好可能跟早前美國騷亂有關

希望大家幫忙精選幾個有用post分享
都好過睇miss pun 垃圾post
咁亦幫到大家將有用post上返來

而家就係要話比佢知 唔好以為黃就有光環

呢間就唔好自己打自己，第日先慢慢批鬥

鬥黃就話批，呢d係是非黑白 唔關藍黃事

On9仔，比miss pun批鬥督灰嘅手足移家坐緊荔枝角，等？等到香港淪陷先狙？

Miss pun汁男黨：篤得好啊整炸彈丫嗱，都唔夠潘潘心口嗰兩個真

唔講咪即係攬，咪扮野啦，咁仆街鬼當佢同陣營，又唔關政治事，是非不分

[5毛手足唐娟已成condom
]解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車

咪就係，成班柒頭唔識multitasking ，係咁叫人唔好狙擊，有無辭職出嚟抗爭呀，有番工有食飯果啲對唔對得住義士